求末世災難片推介

好似2012 加州大地震 明日之後

建國大業

世紀末光煞

The mist

開學

the core

Snowpiercer

末日救未來
絕世天劫

樓豬睇d咁嘅野真係唔知點推薦

明日之後都話拍得幾靚
另外嗰兩部真係垃圾

2046

The Divide

星際啟示錄
明日之後
捍戰太平洋

你咁講真係好有興趣睇吓你推薦D乜？

強戰世界
末世街10號
末世空殺

The road
The impossible
強戰世界
Cloverfield

加洲大地震睇男女主角對奶一齊震
好正

knowing (2009)